大家返歸要小心，提防721再發生。

請留意各MTR站附近有冇奇怪人群眾集。

推